點解要搞pp

雖然pp都係太古旗下，國泰係白色恐怖緊。

但係，pp由14年雨革開始，次次都撐示威者撐到盡

鎖門唔比狗入，
幫我地keep物資，
幫手帶路等等等等

要抗議國泰點解唔去民航處？
國泰城？就算反對通知書出左又點啫？
元朗727都反對通知書get咖喎

唔好搞pp啦好嘛

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push呀

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

唔好搞pp啦，之後去襯金鐘附近示威佢落閘唔比我地入去避點算啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

你咁講CCTVB 以前夠唔係黨媒啦佢今日跪得即係變成紅色企業,佢初心係點已經唔重要,你今日比國泰過骨聽日就可以比任何奶共公司過骨

咩係pp

太古廣場

係外圍貼下memo 紙姐

一早講左會去太古總部交信

啫係淨係memo紙同交信？

其實發生咩事